做左6個月bossini你問我答

係唔答係邊間
其他乜都答

唔夠30cm

睇唔睇樣請人

多唔多女？

女仔唔睇樣
男仔要正常樣
通常都見到好多阿姐
不過唔少都由好後生做到變阿姐

辛苦工？

成間鋪得我一條仔

唔辛苦

好鳩hea ?
薪金如何？

多唔多靚女做 佢話請我 但我仲諗緊做唔做好

人工幾多
講實數pls

Pt人工幾多？